有冇人認同最愛既人永遠都唔會一齊到最後？

=正評
=負評

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

推

而家咪係囉

因了解而分開？

元朗9.9七點半有人鏈

認同
愛唔愛同夾唔夾真係兩回事

只能說相愛容易相處難

最愛往往難以相廝守